史上最垃圾新聞報導員 - 胡耀國

成日講錯野 咁廢就返屋企啦

恒大

83台嗰個何駿彥都幾廢 佢係咪有口吃 見到佢個樣忍唔住想中佢幾搥

童年回憶
仲有個日本佬甩假牙

1年前先有人屌佢讀得唔掂

聽過佢報新聞，佢報新聞個tone幾un耳，好似機械人咁報新聞。
同埋我好應該多謝佢，唔係佢我都唔會識同一個post提及過嘅另一個記者。

一年後佢都仲係好似含住條撚咁報新聞咁

潘蔚林重廢

成日講錯、食螺絲

如果係真，真係唔明點解會派佢去美國報道中期選舉。
有國際新聞組記者唔用，點解要港聞組記者借人？
佢老婆而家係有線仲報得好過佢。